中環現場多名防暴警察配戴「風林火山」圖樣勳章！

咩料 中二病

解放軍外援?

以為自己打緊杖
英雄主義

皇軍殺到嚟啦

香港警察正一垃圾
哈日狗，反中亂港

風林火山（ふうりんかざん）是日本戰國時期甲斐國將領武田信玄所使用的軍旗

係孫子兵法嚟

下次會唔會唔會帶「臨兵鬥者…」布章？

之前都有，星期日喺灣仔見過

打壓市民就咁撚勇又一大堆無用公仔痴上身
試下對外國軍人 屎都賴埋啦狗衝入返老母隻閪度啦!

日本戰國

宣傳juno套戲???

要用中二野去 keep 士氣

文字出自中國《孫子兵法·軍爭篇》：「其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震」

三國殺?

白撚痴

真係以為自己好英勇

支持黑警槍口對準偉大美軍

分分鐘係高層派比班傻仔貼等佢地上場自HIGH

風咩林火山，有殺無賠添啦

警甴：佔領中環 正式啟動

黑社會外號

成個流動廣告版咁

以為自己係武田信玄定真田幸村 崇拜小日本

影武者
最後大批死於洋槍下

拍撚咗咁多年 唔洗上啦

癡膠線

貼張委任證上去就英勇喇

呢啲叫紀律部隊?
遲啲貼埋比卡超 龍珠上去

d黑警以為自己打緊war game

應該真田

真田下場都係comdom

721 不動如山

槍殺平民好威威?

巨商神團

疾如風，徐如林，侵掠如火，不動如山

親日防暴警

班狗既制服係 cosplay

轉頭會有諏訪大明神旗

日本食串燒果間？

咁手足快插永樂通寶/毘沙門天打巢佢地

乜9都貼上身 當自己laptop咩

有位貼垃圾冇位貼number

武田?
黑警勾結小日本可恥

白痴弱智狗

低撚智 成班傻尻

下場同武田家一樣

貼撚完咪又係返shift短命早死

校服都唔可以亂改啦
正式制服係度加嘢

你睇下佢地個樣, 個個都好後生架咋
你估佢地真係唔知發生咩事咩
唔用呢啲野去麻醉自己點面對喎

林鄭月娥上獅子山切腹

警犬工作服可以俾佢想貼乜就貼?

返工都有髮型服飾的規矩
特別係紀律部隊
連保安都不如

想立地為王
脫離中國控制？

切腹咁益佢地

戰國蝗軍

但係將「其疾如風，其徐如林，侵掠如火，不動如山」壓縮做「風林火山」嘅係日本仔

希望我哋係徳川 可以百忍成金

為何不自稱神風敢死隊？重型啦

嬴裝備都敢講風林火山
除低裝同我上擂台打啦弱智綠狗

紀律部隊
乜撚都痴得上去
但唔痴number

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

但發揚光大嘅係武田bbg

你不如話倉頡做字
風林火山個term係日本麻

可能著「黑太陽731」軍服比較型

兩個都啱
係武田信玄參考孫子兵法之後訂既用兵策略
古日本好推崇唐文化

三國殺

juno比咗幾多錢落廣告？

都市傳說嚟，講極都未上

又話愛國，學日本仔風林火山

今次我就唔幫你啦
放車厘龜同班垃圾人畜一齊 影衰車厘龜嘅可愛

傷害十四億人民感情

冇紀律部隊

蘋果直播 隻狗乸話咁樣係於事無補 ~1430

日本皇軍利多於弊

呢班撚樣是咪傻撚左

配合智商

有冇機會放大？

佢知唔知乜叫風林火山

pppp

傷害中國人民感情，黑警仆街了

係無位擺委任證

識別用 個d解放軍黎

幾襯呀
都係街霸嚟

好尷囉

崇日撚 賣國賊

勾結外國勢力

佢再嘈揾人強姦佢

真係無紀律部隊......一班垃圾

我收埋左隊赤備隊都未拎出嚟

用黎認自己條team既人？
根本而家個個都係得個行動呼號又矇住哂樣
連自己隊友係邊都唔知

其實係 仲好撚享受

當玩緊戰國無雙？
咁又係，用槍打平民

武田信玄勾結日本勢力

有梁家輝,不了

真係智障

警甴識唔識解果4隻字

以前有玩war game 都見到好多黑警
佢地言語之間好享受打人、操控人地自由既感覺

屌你老母啦
風林火山 以為自己係武田軍呀？
憑咩呀？

成班日本走狗

崇日反中亂港份子

唐朝自由度重大過依家支那

崇日笑中

呢個真

真係打仗班狗死撚晒喇 成班都係廢柴

講中二邊夠連登仔嚟

dllm 咁個警員編號呢? 又冇位 show 呀?

但首先要有外國軍人嚟打鳩佢

紀律部隊冇紀律

班讀唔成書既廢物真係好柒
家陣係柒到唔敢望

反中亂港，捉佢哋去再教育

皇軍殺到

仲唔係俾日本鬼子洗腦？漢奸 國安同志，咱們要打倒這些分裂國家的賤渣

點解制服可以貼咁多嘢

白驚

香港警察崇日賣國

可以開多條水收廣告費

偈林火山？

武田信玄好似係因為性病而死

呢個logo其實咩意思

MK毅進仔係咁上吓

咪就係好經嘅火山囉

班狗唔識寫個風字?

成班傻仔

我反而諗 點解個陣資訊唔發達
點解可以拎到其他國家既戰術做參考
都未計睇唔睇得明

下次係咪戴天下布武

痴到成身都係章 你估童軍咩

成班差佬傻閪以為自己特種部隊FBI咁

幾時收錢幫人賣廣告
反正d位都唔用黎掛委任證無謂晒左佢

一早有翻譯啦 兩個年代差幾遠你又唔睇下
衝出嚟

就係唔識先問 識我使撚問咩
衝乜撚野出黎 你真係無改錯名

底能到 好可憐

而家啲伸手黨惡撚到

831侵略如火

你衰撚過中共 問下都唔俾
痴線 提早抹殺言論自由?

無話唔畀喎清
亂屈人嘅你又係咪衰過中共？

那紅色底係咩？唔係扮 武田 風林火山軍旗咩？

721咪風林火山

調頭走嗰兩個疾如風
報案中心徐如林
其他就不動如山

但人地 FBI 無痴 d on9 無謂嘢上身囉

以為自己好撚威 笑死人 用槍打雨遮

班狗有裝又人多，對住班平民駛撚風林火山咩，揾毛澤東個孫去做指揮佢都會贏啦

問下野答就答唔答咪pass個佢算
乜撚野衝出嚟 係要串人幾獲
抵我屌返你轉頭啦 你個原意本來就想咁
扮咩我屈你啫 仲死雞撐飯蓋

係喇係喇 我原意係乜真係任你搬
同共產黨啲手法一樣

仲有唔好同我講咩清唔清
要ching前ching後唔該返香討

咁你可以收嗲啦

話人抹煞言論自由 但你自己就可以抹別人

笑撚死

駁唔到柒撚到 898 la

本身好地地討論 咁都有得串 有得聊交嘈
係咪差佬mon返連登無野做?

精日分子

721疾如風

中大侵掠如火

坑口不動如山

竟然要比呢班低能仔有咁大武力，條氣真係唔撚順

繼續駁唔到
講其他嘢轉移視線笑死

紀律部隊

其實呢你可以唔答佢
又要答佢又笑鳩佢唔識上網搵
咩料

你咪keep住自high式發言當自己嬴咗囉
你既發言都無意思 我都費時駁咀

日本一直好崇拜中國五千年文化, 特別鍾意戰國同三國年代,
反而共產黨完全唔識珍惜
文化大革命時嘅文物破壞遠超日本侵華
日本人見到文物會當寶嘅運走, 共產黨就破四舊, 又拆又燒

話就話廢事 但你就keep住一直覆 笑死

連登好多痴線架
咩都上網搵使撚討論咩

少咗冰喎
定係啪咗落肚唔洗寫出嚟

繼續改裝制服
下次著武士裝呀笨
記得著拖鞋
整番個屎塔頭
真係以為自己好型 好撚柒

我得佢乜子，總之日本侵我中華，戰國又好軍國又好都係日本仔淫衊之物，傷害12億人民情感！

戴果班有幾多識風林火山點解

NMSL

你擺車厘龜做乜春啊
咪撚幫班黑警洗底啦

而家好拎憎車厘龜啦

精日份子

召喚 周庭
Tweet 上日本

掃日本仔Twitter trend

傻西除gear上擂台打囉屌你老母

成班黑警真係好撚幼稚，著齊gear打細路仲以為自己好撚英勇垃圾

損害中國人民感情

侵咩華呀

中日戰爭/二戰啫

香港警察面對我国城管必定落荒而逃

班狗又打飛機

當咗自己武田信玄咁爆無雙？

孫子兵法嚟。。
日本人攞左嚟用做軍旗炸
利伸崇日撚

popo 叫風林火山
咁我地咪叫天下佈武囉

唔夠位喎
設計問題

所以冇位痴No

風林火山？山林大火咋嘛？
ABCD大頭綠衣捉人唔到吹BB
屌，好OLD SCHOOL SOR

魏徵如果喺另一啲朝代做官
晨早就比人誅九族

以為自己真係軍人 過咗咁耐仲未發現自己係condom? 國安法過咗，3萬垃圾收皮啦

而家事實係打緊仗

會唔會係好似巴士咁做流動廣告版

前線勇武係
班防暴唔係
你有冇見過有軍隊驚水樽要開槍?

真。皇軍出現?

以前日本人學中文的

港警崇拜小日本 傷害中國人感情

咁得閒貼依啲濕鳩野，淨係無位貼number放委任證

大陸人標簽

岩岩隔離post覆番類似嘅野
以前成日跟朋友玩war game
有時唔夠腳會夾街外啲人玩
同場有幾條友成日描住人個頭射
後尾有個比人射爆鼻想開佢拖
就大聲夾惡話你係咪想襲警
之後先知同場好多都係做差
根本成班精神都有問題

場場都打爛佢㗎喎

開槍係打壓你 唔撚係驚
佢哋心態打緊war game
求撚其都要射低幾隻平民

武力唔對等
蝗軍攻擊平民
香港係打緊仗

抽離到 就精神分裂
抽離唔到 就係暴力傾向

所以港女嫁曱甴都黐黐哋
預撚咗家暴啦
除撚非自己都係當差
習開武、價值觀相近

黑警中風，綠帽如林，火燒全家，抬埋上山。

中學雞陸運會痴臂章？

癡共產黨 黨旗咪算 反正都係公安

屌佢老母，禾地帶對馬戰鬼兜大鳩番佢

收皮啦，學日本仔傷害人民感情

用槍炮打 平民都自大都用呢四個大字 真係羞辱緊呢幾隻字

國安法

仆街。我發現自己有讀障。
一直以為個牌係寫風火山林

可以咁樣自己加野落制服既咩？冇警例架？

都係日本用先喎
又唔見清朝整支風林火山旗

我都諗起

由同kay個project之前已經話拍完

咁手足係咪要貼「毘沙門天」？

戰機咁

O camp?

令我諗起d人用淘寶貼紙痴到周喼都係既cheap友

武田信玄如果唔係病死 德川早就滅亡了

長島一向一揆

話佢ON9驚佢嬲

一邊有武器 一邊無
我覺得似屠城多d

咁不如整返張 毘沙羅天

激撚到孫子同武田信玄番生屌狗

Back up哂啲相，將來比國安

最後武田信玄係俾人用鉄炮暗殺死撚左

你唔鐘意既咪唔好答佢囉
又唔係搵支槍指住你要答
一路答一路屌人伸手
口裹說不 身體好撚誠實

成咋柒碌

傷害１３億人民感情，要抵制港燦精日分子

下次可以搵埋贊助商
背脊貼着蒙牛/中国銀行

好撚型呀屌你老母

漢奸

叫雞射精疾如風
偷賣冰毒徐如林
欺凌老弱侵掠如火
鄉黑橫行不動如山

佢地差落咁多街數，梗係有義務幫 d 財仔宣傳下啦
仲有骨場廣告，樓上吧/會所廣告

事實係殘酷嘅！

因為清朝係滿人統治，漢人已亡國。(雖然孫子係春秋時代嘅人)

如果⋯如果織田信長無死，可能係二個圍度嘅事

咁我哋就係
攘夷志士

風林火豬

武田絕對係生不逢時
而且話佢係武田家 係侮辱左武田
武田信玄係個甲斐爛地
識搞好民生經濟 用人又叻
仲同上杉打過不分上下
軍事 內政 樣樣都掂 只係唔識教仔

之後仲有好多武田官員變節，武田氏滅亡後真田又獨立，成為第一兵

武田信玄 lol

支那五毛 block

武力不對等
我哋係反抗
佢哋係屠城

原句十六字先係孫子兵法
你用四字縮寫版就一定係日本唔係支那
按楊狗雄邏輯已是叛國

要全寫先算支那
縮寫一定算係日本嘢
用倭寇嘢傷害民族感情 可以抄家了

分字頭呀
你估黑警唔洗呀
出呢D黎認人